# TennisSquare

## Sobre

Este projeto herdou características (código) do Mind2Press.


Este projeto contém especificidades na área administrativa para se adequar ao layout e as exigências da equipe, isto é, no código, geralmente nas views, há alguns ifs para coordenar o que deve estar visível para o usuário.